嚟個小朋友仲講緊香港警暴...

講緊的係Matan Even嚟個外國的小朋友
都維持咗好耐，自從NBA奶共事件之後就一直有講
到依家仲有KEEP住講緊，一個小朋友屈撚咗幾多連登仔香港人機

佢Twitter

睇完順便做埋唔同鍵盤文宣戰，唔會浪費你好多時間

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新21/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
辱狗罪

香港

賢學思潮

Myanmar

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
日本手足

#Save12HKYouths

721

東突

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Twitter日任

@TwitterHelpBot

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

P

土

c

人

Push

手機真係慢啲 下次用返電腦算

咁都＃4
要換機la

...唔洗1秒?

口氵言

嚟你老母閪文盲

推

你正常發揮啫

無野啦，睇錯

咩1秒

你#3 wor

叫佢講緬甸好過啦
果邊嚴重好多,更加需要關注
我地反送中完左架啦, 大家都係走得就走

Monkeys

我同佢同秒

of

US : The world watching

push

six

is

just watching

oak

Nine

終於都追得返後生仔

tvb po都要人

商台主持 ： 721 當晚cctvb 班仆街攝記 叫極都唔影白衫人 反而影返記者大頭

一年七個月

唔好臭蟲論啦

後生仔敬老尊賢，乖

幾時到你做到2秒

古古古

push！！！

推呀

RT

推！！！！

cfu

推！！
BTW 佢好耐冇剪頭髮 好似戴緊假髮咁

今日香港 明日緬甸

Twitter師

兒子生性病

日日都有睇佢twitter

86始終都係86

retweet

葉虎

#

師感安慰

佢真係好有恆心
我哋唔可以輸畀佢

721唔見人

係，好多香港人連普通文宣都已經無做啦

Who?

睇睇吓
染金咗會唔會變英國首相

444

葉虎......

丁到扯時方恨短

春

Pushpush

袋

唔

鼓鼓鼓

從來無當佢係小朋友

請大家保持憤怒，不要忘記

寫睇聽都係通常用「呢個、哩個」
嚟(lai1)個？？？？？？？
樓主五系甘牙

我錯，道歉
慣手勢係我唔好

仲有牧師

但係我成日都唔明 佢做咩唔剪頭髮

今日係21日都冇人講721,香港人已經原諒了鄉黑

出面好多人講吓

佢值得十萬subscribe

幫推一下

差D唔記得嚟條中聯辦的人

佢堅有心
又唔算多 like & rt 都仲不停做野

咁細個講時事真係小
雖然9成都係講香港

架車有武士刀同老解軍帽

仲堅持過某部份香港人

堅持過好多香港人

笑唔出

CLS

攞

不敢忘記

睇唔到

p

up

推佢上頭條

小力推

大力推

堅持過我，慚愧

好有恒心

連登仔： 屌你老母龍門人血； 試當真係藍； 蕭生人血；邊個邊個唔黃

Matan比起好多香港人更愛香港
佢講咗香港都應該超過兩年non stop

佢會唔會講下緬甸呢

psh

Bump

721 831 101 1111

721

佢真係好有心

啲頭髮變到咁茂盛

pu

pish

佢比9成連登仔更加落力
日日keep住
連登仔連twitter任都有做好耐

連佢都未放棄 我諗唔到我要放棄嘅理由

Wow

可愛小肥仔 仲記得佢攞住件香港tee喺度搖

佢真係好勁
好有恆心

勁過我地

不如叫佢關注緬甸人算啦，佢地更需要國際聲音支持

大個仔左咁多

推 我都成日retweet his tweet

推！

推
小朋友好堅持

連登仔見到呢個小朋友會唔會感到慚愧？

支持

做任啦